524 反惡歌法 + 追究中國播毒責任

中國散播病毒對各國帶嚟災難級嘅影響，依家個個國家嘅人都想搵機會插中國播毒。
係依個咁好嘅時機，香港作為反中嘅俵俵者，要帶頭掀起反中熱潮
追究播毒責任，制裁中國，要求賠償

今次外國人都切身感受到中國嘅禍害
驅使佢地支持香港嘅誘因唔再係香港民主自由依啲同佢地咁遠咁虛嘅事，而係關乎佢地嘅本土利益。佢地會比之前做得更多實際行動，迫使各國組成包圍網，制裁中國